返工咁辛苦為咩？返工咁辛苦為咩？

飲飲飲飲飲 everybody飲
飲飲飲飲飲 everybody飲

錢

飲到窮都未醉

係愛同責任

飲飲飲飲飲 everybody飲

中意呢個po夠意識流

夠膽就攞起酒杯清啦
飲就飲勝啦
唔係要人頂呀